左膠既飛機杯 諾貝爾和平獎係咪本世紀以黎最大笑話之一

班左膠打撚晒飛機
結果D獲獎者一個比一個仆街
和平獎得獎者居然縱容屠殺事件
甚至執行屠殺平民計劃（黑鬼）

班左膠評審同左膠個個扮睇唔到 扮唔知道
由得呢班和平主義者去搞大屠殺